一人一個買左GME後生活上既轉變

我先

平時食嘢可以唔使睇價錢

買switch game唔洗睇價錢

食野可以叫特飲

賺咗10部ps5

但你唔食炒價都係買唔到

唔使賣二手嘢 直接掉去垃圾桶

行步路都有自信d

高j咗 手震緊

隔離post有巴打130入咗500股都未驚

薯條加大

聽日要賣屎忽比人屌

可以屌牙GEM

屙尿唔洗手
快快手返去電腦位睇住個市

有錢到

今日食晏叫佢尾數唔洗找

唔敢放低部電話

食M記 可以加大

盤前都企唔穩

比d信念

各位俾啲信念！

肯定200！